高普再斥拉莫斯：醜陋贏波寧願輸波

在歐聯決賽中，拉莫斯在防守中致使沙拿受傷離場，這讓皇馬隊長飽受爭議。在出席英超首輪的記者會時，利物浦教練高普再一次將矛頭對準拉莫斯。
高普表示：「我並不想為了贏得勝利而用盡各種手段。當然，我很想成為歐聯的勝利者，當然我也不願意因為我所做的種種不明智行為，而把到手冠軍還回去。我不指望能從他（拉莫斯）那裡要回獎盃，我只是希望他在面對這樣的情況時，能多考慮一下。」

對於沙拿的受傷，高普表示：「那或許只是一個巧合，但是這卻出現在沙拿職業生涯最為巔峰的階段，就在場地的中央。很多人說，這種情況是很難避免的，但是如果我們向孩子們傳達『為了勝利，你做甚麼都沒有關係。』這信息的話，那我會很樂意在40年後離開這個星球。」

高普繼續稱：「我是一個好的失敗者？不，但我們在備戰的時候，不得不要談到拉莫斯，因為他在1年前對陣祖記的歐聯決賽中，有一次插水動作，導致古達度被紅牌罰下。」

「皇馬確實配得上歐聯冠軍，沒有人會對此說什麼。但是為了贏冠軍就得向拉莫斯這樣做嗎？不，你不該這樣。」

聞到陣黃狗除了

君子足球

百年歸老都仲講緊

怨婦猁

怨

都好過啲曼狗仔十六強岀局既

醜陋地輸先係最好

出左post道歉唔計

又搵其他球隊出黎做擋箭牌 正柒頭猁狗

怨婦痢

柒頭，快撚d死啦屌你老母

想清楚,整傷salah最多令猁入唔到波,搏和射12碼都有機贏
依家令猁輸左個冠軍既係你地隻垃圾龍

salah係到炒你老母皇狗456呀

高daddy

下屆都開始緊仲講緊

講到猁拎到為止

真係幾時都啱用

樓主貼新聞反利？

拎左就話原本仲可以再拎多次

利迷成日話人地拉利迷落水
事實係你地最鍾意視線

弱智仔
有無怨過點解當日你老母比生滋狗屌完後 唔去落仔，選擇生你個賤種出黎

做咩仲未見猁迷搶先衝入黎講句怨婦猁既

一間利狗又話利物浦既新聞關你地乜事
你地開 post講=你地先係怨婦

出左律師信告拉莫斯未？

你痴線架：死痢狗又怨

記者問bo 佢照答姐
同埋高普都講得好大體
唔好比標題誤導左

我們在備戰的時候，不得不要談到拉莫斯，因為他在1年前對陣祖記的歐聯決賽中，有一次插水動作，導致古達度被紅牌罰下

佢自己一路講

咁無啦啦講到歐聯都係記者帶起個問題姐
高普會唔會無啦啦一坐底記者會就講返上季歐聯呀

有無怨過當日你呀嫲點解生左個連生滋狗都勁唔過既人岀泥

夠你柒，响曼狗仔飛機post負評多過正評,
當日你呀嫲係咪俾日本仔老強搞到基因咁低賤

咁以後世界盃應該得八隊踢，反正其他國家冇可能拎到個盃 ，未計聯賽呀十六弟

咁叫大體

咩叫勁唔過？勁嘅定義係咩？
勁勁勁，小學雞咩?
你就勁on9喇

男人能力好簡單，金錢，唔通鬥頭髮長咩弱智仔

一定係皇狗管理層最大體

亞軍好過16強，咪勁囉，屌你老母

講到咁撚簡單，咁你講個勁字把閪咩
不過無得比架喇我呀麻生我老豆係人黎
更係無得屌到你老母臭閪生花柳嘅生滋狗比啦
傻尻仔認自己老豆係生滋狗

生滋狗都不如既人，世界獨一，而你老母仲肯俾佢屌

一時又話好簡單 金錢就係勁，一時就亞軍勁啲， 弱智仔個腦原來真係運作唔到

吓？皇既管理層講過啲咩？
柒你咪認囉 成日拉莫斯拉莫斯 自己檢討下 下次打好啲好過啦

最撚勁咪你囉，曼狗仔，吠啦

16強咪最唔弱智囉

答撚左咩叫勁先啦小學雞
駁唔到就番去守墓啦
走住黎屌

以前咬人個件唔撚醜陋?
又禁區手球又咬人
雙重標準

靜啦 好撚煩啊

我老豆比起你老豆咪叫勁囉，睇啲基因就高下立見啦

駁唔到定義係乜，
駁唔到駁唔到，16強岀局緊係駁唔到啦

唔夠人踢講其他野遮醜咪就係駁唔到

一時又話最勁咪我 ，一時又話自己老豆勁過我老豆
弱智仔真係弱智仔
唔夠人講咪番去攬撚住爸爸喊囉
仲上黎出醜獻世

好小學雞

你都認自己係狗仔呀呢
仲要係生滋都不如既狗仔

仲講緊

開左季都仲講

隻利狗係到做緊乜鳩 一開波又話咩我勁過你,男人最緊要有錢,之後又不斷REPEAT "你16強出局所以你廢"

黑人問號.JPG

上面隻猁狗真係無邏輯既極致

屌你老味仲講緊

講到死果日

利狗今季再乜都贏唔到
高普都應該要執定包袱

古亞達度果次撚係插水

利迷話有就有，明明沙拿撓手變拉莫斯拉人

前場無salah,進攻無威脅,對面會壓上,防守面臨更大壓力

salah傷出導致垃圾龍派膠
唔傷出應該大炒死皇狗456

球王沙拿

利狗最鍾意怪拉莫斯整傷沙拿，踢到Karius腦震盪，但佢地隻文尼收山腳踢艾達臣就唔出聲

俾簡尼守咪一樣岀局

乜呀妓仲踢緊英超？

師兄識波

睇過1，2年搬龍門 自己班球員都咁做

拉莫斯好應該寄返個獎牌畀沙拿

拉莫斯整撚傷人拎黎講都叫怨？
條撚屌同韓國隊有咩分別

邊個出手撓人先呀

拉莫斯平時係咪成日出收山腳有得睇

我都有代言人

怨婦狗

平時收開人山就代表可以老屈？

季季都好多球員受傷, 有冇人會成日拎出黎講呀?

果陣雲加有冇成日話梳高斯整斷藍斯隻腳呀?

講到開季都未講完 連古亞達度都關佢事

咁又唔洗，邊個先係真正冠軍，大家有眼可見

總之唔係你啦

講到2046

仲講緊呀？世界杯都完左啦

又關曼聯事 講又係狗普講 D猁狗真係極品

有咩事咪搵曼迷出黎做擋箭牌囉
都慣啦 有邊次唔係咁

收嗲啦高普 場決賽都完咗成幾個月仲喺度講

唔係利記係邊隊呀仲? 曼狗仔？

明明皇馬對利物浦都關曼事

成班柒頭跟尾狗，一世住公屋睇av打飛機啦

猁狗不嬲都覺得關於利物浦既負面新聞都只會係曼迷開post講
你睇下上面唔夠人講就淨係識叫人曼狗就知

谷咗咁耐射唔出係燥啲 明既

你老母俾狗屌緊呀

原來仲係盲撚一名
底都起錯

傻閪，你知唔知個post邊個開嫁，公屋仔

一定係啦

ff冠軍

訓天橋底走去笑人公屋仔

猁都係冇份，因為冠軍係皇馬

係咪比你屌緊

通常話人住公屋嗰啲 一定係劏房佬

佢住通州街d丁屋

我相信去到高普退休既時候一定會再怨拉膠整傷沙拿

高普 呢d垃圾同垃圾猁好襯
一個冠軍都冇 淨係識怨
係得猁狗呢班垃圾會拎佢同軒達臣吹到世界級

今年歐聯打左喇？

5個歐冠
十幾個頂級聯賽冠軍

開季都仲講緊
真係怨足一世

臭猁狗

柒中之霸，猁狗當之冇愧，柒足廿年鳩幾年

猁狗真係狗黎

無一例外

猁狗無一個係無辜

請尊重
只有一部份利迷係狗嚟
佢地有正常人的

屌你老母死獌狗

世上真係無一隊波喺柒同怨方面有得同猁一拼長短

我未見一隊波會話拎唔到既冠軍係自己既

開始覺得樓上條友係曲 雖然猁係on9，但冇人會咁on9到咁

有，咪你老母囉

利幾時拎個歐聯冠軍睇下

今年起碼有其中一個，到時冇咪bin我囉

怨婦猁要講幾多年

又怨

呢兩方面只有猁可以擊倒猁
沙拿遲早柒過拳王

垃圾怨婦

連打飛機盃都拿唔到個 想拿歐聯... 唔記得有個英超亞洲盃

0個英超

樓上條on9假利黎
獌狗扮的

又過百正皮，多謝各位反利手足支持

呀妓就含撚啦，仲岀來學人寸人

起碼我見過阿仙奴拎英超

你邊隊架，老母生滋閪俾日本仔老強

阿仙奴好野泥，歐洲強隊

不如叫猁柒浦算

難聽啲，姐係門口狗

仲講
世界盃佢出到場兼且踢完

真呀，利狗啪啪啪，今年又係你地架啦

樓上位手足咁搶口想膠化個po
等睇比狗劃清界線

佢自己唔夠人屌
就扮百痴仔等人以為佢係曲線

On9=假利
假利=唔計

你夠人屌咩，你老豆生滋狗都不如喎

好人好者同你老豆呢隻生滋狗比

生滋狗都不如既人，講清楚少少，唔好侮辱人類

所以冇人睇得起痢狗

唔敢講英超?

頂級聯賽冠軍＝英超

差唔多啦，同等意思大家明就得
，無謂咁大個人成個小學雞咁玩捉字蚤，
浪費納稅人俾咁多錢你地免費教育

歐聯post講英超，歐洲賽呀妓最撚威啦